被問特朗普為開路驅散示威者 加總理語塞21秒

【Now新聞台】美國總統特朗普為了由白宮前往附近的聖約翰教堂拍照而驅散示威群眾，有記者要求加拿大總理杜魯多回應時，他一度沉默長達21秒。

杜魯多的沉默長達21秒，有傳媒形容一向反應快的他，今次似乎有點不知所措，在沉默期間似乎努力思索如何回應，最後杜魯多表示，所有人看到美國發生的事都感到驚愕，但無提及特朗普的名字。

杜魯多之後又提到加拿大都有種族歧視問題，呼籲所有人聯手對抗。

有指杜魯多一向小心避免批評特朗普，目前加拿大有七成半的貨品都出口到美國。

條片

冇腦多：大佬叫到 我呢d做契弟既邊有得話事啊

同習近平鬥緊耐姐

個班「示威群眾」係到燒教堂啵

心諗你條仆街記者，我身為浸浸契弟你叫我點答阿

唔敢屌侵

老實講，好事來，鬧少陣
俾著以前，佢一定衝出來屌柒美國

心諗：屌又唔撚係我落柯打
呢度加拿大呀

左膠hang機

林鄭到訪金鐘站安慰被破壞閘機

港人每天上班前到閘機朝貢

佢真係冇睇香港報導
只要講句
我地應該將個視野拉闊少少
可能成件事就唔同性質
而家唔可以淨係就片段咁狹窄嘅內容
去做評論 等我試下打個電話同傾傾了解下先

鳩縮

李小龍.gif

做戲咁做,點會無諗過記者會問呢條問題

突破華點

平日總統去做visit 都有清場加enhance security 架啦有咩好答

扮lag機丫嘛

唔可以激嬲美國